仇思達欺善怕惡的例子

Bonix退出熱狗，佢就tagged Bonix打電話去夜間熱線，點知尤達屌鳩佢，佢就死狗咁

Paul Shiu (尤達fb)
2017年6月7日 ·

過咗咁耐邊啲係人邊啲係冚家剷已經好撚清楚, 唔撚使你仇思達指指點點, 特別係啲知情人仕, 事主, 苦主, 你哋比任何人更清楚事情始末, 使撚佢喺度扮晒魚蝦蟹咁主持公道呀! 嗰啲反骨仔女一定冇好下場, 唔撚使你個冚家剷仇思達喺度火上加油, 咪以為我會多謝你呀仆街! 我柴九再講多次唔撚妥你, 呢度如果邊個撐佢嘅就唔該block咗我先, 喺度講仇思達我立斬不赦, 言出必行, 之前已經有大哥級人仕俾我郁咗, 咪當我流呀!😡😡😡😡😡

去年書展食熱狗，Barry Ma於節目話佢食熱狗呢個行徑好撚on9，又死哂狗

反而早前教主屌鳩林匡正上D100，佢又踩多兩腳於夜間熱線phone in林匡正追住屌。以林匡正的性格應該會反駁，冇諗過對住神駒就依依哦哦

無跟開
睇唔明

成日話人地唔出樣
叫佢老友陳興旺開黎見我先啦

以上嗰班咩人嚟

占樓主世界觀很大部分的人們

仲話是其是非其非，其實係唯黃毓民是從
黃毓民同邊個fd既，仇思達係唔會夠膽屌，尤達Barry Ma就係，而家葉劉同黃毓民咁fd，仇思達肯定唔會出post鬧葉劉
當初熱狗清算左人咁耐，咪又係到雙黃分裂，仇思達先夠膽出黎屌熱狗

收皮啦熱狗 想洗底啊？

個post 好多child登熱狗，2019年仲搞批鬥清算

Who??